點解體育台果D個個訓哂教

sleep is for the weak

唔訓唔通睇祖記咩